想問下匯錢去台灣

台灣有朋友需要錢周轉

除左銀行匯仲有冇其他方法

我見有d唔大數目唔匯

有無人可以講下咩地方有得匯同流程

找換店有冇得匯

你朋友乜事？

去yahoo拍賣有啲 你入落佢香港戶口佢台灣幫你入返錢
用過幾次係匯率差少少 但小額嚟講算係咁

電騙？

唔好借

真人朋友

最近出左小小意外 入不敷支呢個月
所以要匯過去救救佢先

真！？ 搜尋咩關鍵字

打台灣代匯就搵到 有唔少 不過匯率差唔多 要喺下面問價先 ok嘅就deal
速度就唔定 我以前用都係大概一日內匯到

我岩岩搵到個叫JL 試試先 唔該巴打